[求救]點樣拒絕同親戚一齊去旅行

買左機票同老豆老母四月去泰國
酒店都book好咗
但喺老豆口疏比班麻煩姨媽姑姐知咗
仲要撞到正同佢哋同一班機
佢哋未book酒店
就問我老豆book咗邊間
我老豆未覆佢哋
佢哋好似想全程都一齊玩
可以點樣拒絕

我係你就唔撚去算

你不如睇左你果間仲有冇房先

機票無得退
同難得請到大假同老豆老母去

依家睇仲有

諗起啲三姑六婆大大聲傾計成程嘈到仆街就無癮
寧願蝕機票幾千蚊好過到時成個trip都難受。

推到佢哋唔洗住同一間酒店
但係行程佢哋話要一齊咁點算

Plan去紅燈區

直接同你老豆講唔想一齊玩囉

個局咁死, 睇黎都走唔甩

玩一次煩佢煩到閪咁，hea爆佢，等佢成程都尷尬又悶，又或者有咁豪得咁豪勁fing 錢，斷估先可以斷尾

睇兩老想唔想啦
如果真係唔鍾意咪同佢地講

如果你老豆想。你都要做孝子
不過一齊去就叫返對面諗行程

老豆中立
老母都係唔想嘅

你老豆冇撚用
咪好似佢咁

同佢講咗啦
但係佢都唔知點推

又會咁啱同一日同一班機飛咁有緣份

你阿媽都唔想嘅話，咁相對易拆好多嘅。

酒店轉到看先轉酒店,再book 定本地團搵車帶，你地自已上哂車，其他人咪跟唔到囉，最緊要唔好比行程比2老

直接講句
唔啦分開玩啦
咪得

你自己搵佢哋講
今次旅行係幫老豆攪咩結婚周年記念
佢哋唔會連呢D都想跟埋去拍拖呀？

咪話d行程book好哂囉
香港人就係咁 永遠講野唔可以直接

講左 希望佢哋唔好跟埋嚟

難得同兩老去旅行俾D 親戚阻住真心會躁

話Book左Day Trip 等佢地冇得跟

你老豆